春矯救志明呢D戲係比D中女打飛機

根本春矯救志明呢D戲係拍比D中女打飛機，睇完覺得自己仲有希望搵到個正嘅埋單。
四十歲臭港女春嬌仲可以靠港女臭性格留住乖仔型男張志明，最後結婚生仔。
三集裏面張志明仲要不斷有後生靚女鍾意佢，佢都會因爲'鍾意''性格'而㨂番春嬌，現實生活根本一早飛左春嬌啦。

正常男性第2集已經揀咗楊冪喇

有人瑞既戲都會做到d男主唔係男人

之前有套男主係林峯既, 有走獸娜送上門都唔要, 要人瑞

人瑞

得D中女同肥婆睇左話正
條橋loop 完又loop